自學畫畫❨其實係亂畫❩

有人睇再貼(其實得幾張)

仲有想問日系水彩畫點畫？
PS應該用咩brush?

自學大師

係咪袁生徒弟

唔係，但希望幾年內超越到佢

之後就會開始po 啲畫得更核突嘅畫

我都想學畫，但有色弱，驚用錯顏色同埋唔識溝色

試吓畫黑白或者淡色？

一開始試吓模仿咗漫畫先

一開始用手畫係咁

然後第一次用電腦畫板畫就係咁

#adore

定期post 進度上嚟等啲痴線佬神人評

由畫海賊咁核突到比較正常嘅比達同火影，大概個幾兩個月左右

如果電腦畫推介kyle brushes, 佢分哂類同埋高質又好用 (畫開畫，所以成日用佢）

thx 聽朝google吓先

樓主畫得好好 用咗幾耐時間自學

加油

多謝
由路飛同山治開始，啱啱一年，所以有感而發，開咗個post 。但呢兩個月都唔得閒畫，斷水流就應該近期啲，早兩三個月

啱啱畫嘅